要唔犯法,非暴力和平理性,又唔阻到人,得一個方法

一早有人講左了, 不過做既人唔多, 但我就做左了